Les modèles 3D sont organisés en 2 dossiers 

Personnages : regroupe tout les modèles 3D du personnage

Plateformes : regroupe tout les modèles 3D des plateformes

Le fichier "all.fbx" offre un aperçu des différents modèles utilisés